***
# Задание на зачетную работу

### Кравцов Иван ИУ6-73Б

Создать макет устройства в соответствии со следующим заданием на курсовую работу по курсу "Микропроцессорные системы":

    Разработать программно-аппаратную систему мониторинга перемещений в многокомнатном жилом помещении для одиноких жильцов. Схема возможных переходов между комнатами формируется заранее. Используя датчики движения, система должна вести историю перемещений человека между комнатами и сравнивать ее с подготовленными шаблонами, которые включают допустимые временные интервалы неподвижности и пребывания в каждой комнате. Сохранять историю перемещений на носитель или в сетевом хранилище. При обнаружении недопустимых перемещений или нарушений временных интервалов сообщать об этом посредством сигнализации, отправки сообщений, телефонного звонка или иным способом (задействовать не менее двух способов).
    
    Платформу для реализации выбрать самостоятельно. Минимальное количество обслуживаемых комнат: 4.
    
    Разработать схемы, алгоритмы и программы, выполнить отладку проекта в симуляторе или на макете. Оценить потребляемую мощность устройства.
***